# This is a template file for translating the Cinnamon applet called System Monitor.
# Copyright (C) 2016
# This file is distributed under the same license as the System Monitor applet.
# Odyseus <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.09\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:39+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Dependencies"
msgstr "检查依赖关系"

#: ../../create_localized_help.py:66
msgid ""
"The gtop library reads information about processes and the state of the "
"system."
msgstr "gtop库读取有关进程和系统状态的信息。"

#: ../../create_localized_help.py:67 ../../create_localized_help.py:78
msgid "Debian based distributions:"
msgstr "Debian系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:69
msgid "The package is called **gir1.2-gtop-2.0**."
msgstr "该软件包名为**gir1.2-gtop-2.0**。"

#: ../../create_localized_help.py:70 ../../create_localized_help.py:81
msgid "Archlinux based distributions:"
msgstr "Archlinux系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:72
msgid "The package is called **libgtop**."
msgstr "该软件包名为**libgtop**。"

#: ../../create_localized_help.py:73 ../../create_localized_help.py:84
msgid "Fedora based distributions:"
msgstr "Fedora系发行版："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:75
msgid "The package is called **libgtop2-devel**."
msgstr "该软件包名为**libgtop2-devel**。"

#: ../../create_localized_help.py:77
msgid ""
"NetworkManager is a system network service that manages your network devices "
"and connections, attempting to keep active network connectivity when "
"available."
msgstr ""
"NetworkManager是一种管理您的网络设备和连接的系统网络服务，尝试在可用时保持活"
"动的网络连接。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:80
msgid "The package is called **gir1.2-networkmanager-1.0**."
msgstr "该软件包名为**gir1.2-networkmanager-1.0**。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:83
msgid "The package is called **networkmanager**."
msgstr "该软件包名为**networkmanager**。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:86
msgid "The package is called **NetworkManager**."
msgstr "该软件包名为**NetworkManager**。"

#: ../../create_localized_help.py:88
msgid "Important note:"
msgstr "重要提示："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:90
msgid ""
"NetworkManager is only used if the **GTop** library version installed on a "
"system is < **2.32** and doesn't support certain library calls. So, "
"basically, if the network graph on this applet works without having "
"installed NetworkManager, then you don't need to install it."
msgstr ""
"仅当系统上安装的** GTop **库版本<** 2.32 **且不支持某些库调用时，才使用"
"NetworkManager。 所以，基本上，如果这个小程序上的网络图表在没有安装"
"NetworkManager的情况下工作，那么你无需安装它。"

#: ../../create_localized_help.py:92
msgid ""
"Restart Cinnamon after installing the packages for the applet to recognize "
"them."
msgstr "安装软件包之后重启Cinnamon以便小程序能够识别。"

#: ../../create_localized_help.py:114
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:139 ../../create_localized_help.py:211
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:214 applet.js:343
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:215
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:216
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:217
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:218 ../../create_localized_help.py:225
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:226
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:227
msgid ""
"Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break "
"this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:228
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:234
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:235
msgid ""
"If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's "
"localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:237
msgid ""
"If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, "
"localizations can be installed by executing the script called "
"**localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr ""
"如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内"
"名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:238
msgid ""
"If this xlet has no locale available for your language, you could create it "
"by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#: __init__.js:192
msgid "CPU:"
msgstr "CPU："

#: __init__.js:225
msgid "Memory:"
msgstr "内存："

#. TO TRANSLATORS: Don't know if this would need translation.
#. MB = Megabytes.
#: __init__.js:228 __init__.js:263
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: __init__.js:260
msgid "Swap:"
msgstr "交换分区:\t"

#. TO TRANSLATORS:
#. D = Download
#. U = Upload
#: __init__.js:320
msgid "Network D/U:"
msgstr "网络 下行/上行："

#. TO TRANSLATORS: Don't know if this would need translation.
#. KB/s = Kilobytes per second.
#: __init__.js:323
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

#: __init__.js:369
msgid "Load average:"
msgstr "负载平均："

#: applet.js:185
msgid "Missing dependency!!!"
msgstr "依赖缺失！！！"

#: applet.js:186
msgid ""
"This applet needs the GTop library installed on your system for it  to work."
msgstr "您的系统必须安装这个小程序需要的GTop库才能工作。"

#: applet.js:187
msgid ""
"Read this applet help for more details (Applet context menu > Help item)."
msgstr "请阅读此小程序的帮助获取详情（小程序右键菜单>帮助条目）。"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->metadata.json->comments
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->metadata.json->description
msgid "Displays CPU, memory, swap, network usage and load in graphs."
msgstr "以图表形式显示CPU、内存、交换、网络使用情况和负载。"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->metadata.json->name
msgid "System Monitor (Fork By Odyseus)"
msgstr "系统监视器 (Fork By Odyseus)"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_use_smooth_graphs->description
msgid "Use smooth graphs"
msgstr "使用平滑图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head1->description
msgid "CPU graph"
msgstr "CPU图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->demo-button1->tooltip
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->demo-button2->tooltip
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重启Cinnamon"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->demo-button1->description
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->demo-button2->description
msgid "To apply these settings, Cinnamon needs to be restarted. Click me!!!"
msgstr "要应用这些设置，需要重新启动Cinnamon。点击我！"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head0->description
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head3->description
msgid "Swap graph"
msgstr "交换分区图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_network_graph_color_download->description
msgid "Download:"
msgstr "下载："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_memory_graph_color_cached->description
msgid "Cached:"
msgstr "已缓存："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_color_kernel->description
msgid "Kernel:"
msgstr "内核："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head22->description
msgid "Memory graph colors"
msgstr "内存图表颜色"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_memory_graph_color_used->description
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_swap_graph_color_used->description
msgid "Used:"
msgstr "已使用："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_color_user->description
msgid "User:"
msgstr "用户："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_show_swap_graph->description
msgid "Show Swap graph:"
msgstr "显示交换分区图表："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_color_nice->description
msgid "Nice:"
msgstr "Nice："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_align_tooltip_text_to_the_left->tooltip
msgid ""
"For those of us who suffer from the stupidity of using a theme with tooltips "
"aligned to the center. ¬¬"
msgstr "提供给我们这些使用带有居中对齐的提示的主题的笨人。¬¬"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_align_tooltip_text_to_the_left->description
msgid "Align tooltip text to the left"
msgstr "将提示文本向左对齐"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_network_graph_width->description
msgid "Network graph width"
msgstr "网络图表宽度"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_network_graph_width->units
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_swap_graph_width->units
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_width->units
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_memory_graph_width->units
#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_load_graph_width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head5->description
msgid "Load graph"
msgstr "负载图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_show_memmory_graph->description
msgid "Show Memory graph:"
msgstr "显示内存图表："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_swap_graph_width->description
msgid "Swap graph width"
msgstr "交换分区图表宽度"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_show_load_graph->description
msgid "Show Load graph:"
msgstr "显示负载图表："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_show_network_graph->description
msgid "Show Network graph:"
msgstr "显示网络图表："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head11->description
msgid "CPU graph colors"
msgstr "CPU图表颜色"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_background_color->description
msgid "Background color:"
msgstr "背景颜色："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_border_color->description
msgid "Border color:"
msgstr "边框颜色："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head44->description
msgid "Network graph colors"
msgstr "网络图表颜色"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head33->description
msgid "Swap graph colors"
msgstr "交换分区图表颜色"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head2->description
msgid "Memory graph"
msgstr "内存图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_custom_command->description
msgid "Custom command on applet click:"
msgstr "点击小程序的自定义命令："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_load_graph_color_load->description
msgid "Load:"
msgstr "负载："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_width->description
msgid "CPU graph width"
msgstr "CPU图表宽度"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_refresh_rate->description
msgid "Refresh rate:"
msgstr "刷新频率："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_refresh_rate->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_cpu_graph_color_iowait->description
msgid "IOWait:"
msgstr "IOWait："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_network_graph_color_upload->description
msgid "Upload:"
msgstr "上传："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_memory_graph_width->description
msgid "Memory graph width"
msgstr "内存图表宽度"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_draw_border->description
msgid "Draw graph border"
msgstr "绘制图表边框"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_load_graph_width->description
msgid "Load graph width"
msgstr "负载图表宽度"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head4->description
msgid "Network graph"
msgstr "网络图表"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_show_cpu_graph->description
msgid "Show CPU graph:"
msgstr "显示CPU图表："

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->pref_draw_background->description
msgid "Draw graph background"
msgstr "绘制图表背景"

#. 0dyseus@SysmonitorByOrcus->settings-schema.json->head55->description
msgid "Load graph colors"
msgstr "负载图表颜色"

#~ msgid "buzz: Bug fixes."
#~ msgstr "buzz: 错误修正。"

#~ msgid "muzena: Croatian localization."
#~ msgstr "muzena：克罗地亚语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization."
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization."
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "CPU: "
#~ msgstr "CPU："

#~ msgid "Memory: "
#~ msgstr "内存："

#~ msgid " MB"
#~ msgstr " MB"

#~ msgid "Swap: "
#~ msgstr "交换分区："

#~ msgid "Network D/U: "
#~ msgstr "网络 下行/上行："

#~ msgid " KB/s"
#~ msgstr " KB/s"

#~ msgid "Load average: "
#~ msgstr "负载平均："

#~ msgid ""
#~ "Bug reports and feature requests should be reported on this applet's "
#~ "repository linked below."
#~ msgstr "错误报告和功能请求应该在此小程序下方链接的仓库上报告。"
